(有錢人船P 窮鬼勿入)150人船P無戴罩 Staycation播疫溫牀

在Staycation熱潮下，容許群組聚集的地方，又豈止酒店房間一處。本月初有活動交友平台租用四艘遊艇，在西貢舉辦一百五十人的大型「船P」。主辦單位聲稱，限聚令不適用於私人場所，活動設有到會午餐及無限酒水，同時又有主持人帶玩遊戲及安排快艇讓參加者滑水和玩香蕉船，呼籲參加者「捉緊夏天嘅尾巴」。事後當日的活動照流出後，旋即惹來網民聲討，質疑眾人隨時變成「船P群組」。

有無戴套？

戴套咪嘥晒

船p潮文係真

窮撚表示唔關我事

個D唔應該叫船P，叫傳敎。
去到净係得傳教氏式體位。
傳性病，多過傳武漢肺炎。